{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 까사아지오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊施設をご利用の際、基準人数を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますのでご注意ください。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約件数管理は、時間差誤差により重複予約が発生することがあり、この場合、先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、宿泊施設を利用する際にミニバーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、朝食サービス、食事可能 、駐車可能 、送迎サービス 、ファミリー自転車のレンタルなどの利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超える場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約件数管理について教えてください。",
            "answer": "予約件数管理は、時間差誤差により重複予約が発生することがあり、この場合、先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用する際、何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、宿泊施設を利用する際には制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際にはミニバーベキューやIPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、朝食サービス、食事可能、駐車可能、送迎サービス、ファミリー自転車のレンタルなどの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 493
    }
}